灑完錢要你命！中國打壓非洲留學生 全面監控、驅逐出境

〔即時新聞／綜合報導〕中國近年對非洲國家的外交政策被外界形容為「大灑幣」，部分非洲人也隨著雙方展開合作而前往中國留學。然而，外媒披露，這些非洲人到了中國往往受到嚴密監控，一旦明確表明信仰更會被驅逐出境。
長期關注中國人權問題的《寒冬》雜誌今天刊文指出，中國政府現正以防止宗教滲透為由，大舉打壓涉及外國的宗教事務，不只眾多外籍傳教士紛紛被捕、驅逐出境，現在就連赴中國留學的非洲學生也受到迫害。

報導指出，北京當局近期下達密令，要求各地受官方承認的「三自教堂」大規模驅離外籍信徒，其中就包含許多非洲留學生，此外也加大針對這些外籍留學生的監控力道，目的在防止他們「與中國人民相處過於親近」。
一名非洲留學生疑惑地表示，自己對中國政府宣稱國民均擁有的「信仰自由」很不理解，他說，「不知道中國執政者為何不允許外國人聚會，逼得我們只得東躲西藏地進行信仰活動」。

「突發」大量民陣1020九龍大遊行文宣流出

非洲都connect埋

乜非洲佬唔係係中國比人當上賓

比埋專業女陪讀比佢地讀書

搞到啲大陸廢青毒撚屌哂鬼

死啦
大陸最後既盟都可能898

Push

信仰對象只可以係共慘黨

等啲非洲人仲咁親中

自己盟國都搞，CLS

支那專益d黑鬼白鬼廢青
日日換女，人財兩得，上電視話咁易
呢d人響自己國家隨時係訓街果種

非洲人醒覺？

唔多似喎。

貪佢哋唔拾得支國的優厚待遇
再俾佢個大陸學位
再利誘佢哋宣揚支國價值觀